{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 S"
    },
    "text": "駐車場が狭いため、大型車両(RV、スターレックス、カーニバル)は駐車できません。 客室ごとに駐車は1台のみ可能で、徒歩専用は駐車が禁止されています。 週末および連泊の場合、貸室料金が適用されます。 寝具類とタオルはすべて新品に交換され、客室にはiPhoneとCタイプの充電器が備えられています。 電気カーペットとWi-Fiもご利用いただけます。 客室にはヘアアイロンとドライヤーが一体型に交換され、無料ネットフリックスとOTTマシンを通じてユーチューブ、ネットフリックス、ディズニー、ティービングを無料で利用できます。 客室ごとにTVの大きさとオプションも異なって提供されます。 延長をご希望の場合には追加料金が発生し、清潔な客室運営のため退室時間を必ず守ってください。 チェックアウト後は追加料金が発生します。 現在、新型コロナウイルス感染症の予防のため、空間全体を殺菌消毒し、手指消毒剤が備えられており、入室の際には身分証明書の確認が必須です。 1階には高級コーヒー、製氷機、電子レンジ、レンズ式塩水、コンタクトケース、浄水器、使い捨てマスクが備えられております。 さらに、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金が変動することがあることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は大型車両に対応していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場は大型車両には対応しておりません。RVやスターレックス、カーニバルなどの大型車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はいくつ利用できますか？",
            "answer": "各客室には駐車スペースが1台分ずつ用意されております。徒歩専用エリアには駐車ができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "週末や連泊の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、週末や連泊の場合は追加の貸室料金が発生しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルは新品ですか？",
            "answer": "はい、寝具やタオルはすべて新品に交換されておりますので、清潔な状態でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはiPhoneとCタイプの充電器、電気カーペット、Wi-Fiが備えられております。また、ヘアアイロンとドライヤーも一体型に交換されています。さらに、無料でネットフリックスやOTTマシンを通じてユーチューブ、ネットフリックス、ディズニー、ティービングを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとのテレビの大きさやオプションは異なりますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにテレビの大きさやオプションが異なって提供されます。詳細については各客室の案内をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "延長料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、延長をご希望の場合は追加料金が発生しますので、事前にお問い合わせください。また、清潔な客室運営のために退室時間を必ず守っていただきますようお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後には追加料金が発生しますので、退室時間にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、現在は新型コロナウイルス感染症の予防のために空間全体を殺菌消毒しており、手指消毒剤も備えております。また、入室時には身分証明書の確認が必要ですので、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "1階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "1階には高級コーヒー、製氷機、電子レンジ、レンズ式塩水、コンタクトケース、浄水器、使い捨てマスクなどの設備が備えられております。"
        },
        {
            "question": "料金は時期や特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがございますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 684
    }
}